小弟一個人攪緊隻INDIE H-GAME

小弟人到中年，由做動畫，慢慢轉到去做game，兜兜轉轉事業無乜突破。
做得動畫嘅人，都係有啲個人主義，想做一啲自己嘅，於是毅然決定辭職，攪自己嘢，怕老左時更加無動力。
本身有幾個想法，但最後決定都係做一隻土炮Visual Novel HGAME。
隻GAME嘅第一章都攪得七七八八，本來想６月開始做多啲宣傳，但估唔到香港發生咁多事，亦都參加人生第一次嘅遊行。
唔講咁多喇，比啲圖大家睇下最實際。
大家有空入去比個LIKE，多啲人玩先比到動力去做下一章故事 。
FB :
IG :
Patreon :

師奶

支持本地製作
不過如果係純avg 會唔會冇乜吸引力呀？
除非你個故事寫得非常之好

盡力啦，一個人，始終有不足的地方

支持

比起AVG都係h rpg玩得開心啲
啲畫風幾有特色

support 啲女個樣有啲衰

係咪景林同新都城黎

冇得玩波羅蟹就del game

啲女唔得 支持

你講落又幾似

D 女好歐美feel 好似唔太啱香港人口味
但幫手推下

講真之後都想搵人一齊創作, 但都行左第一步先

可唔可以加hehe支線 有嘅我可以幫手做文案

其實我都係上網搵參考, 我都唔知係邊度架....

女裝山脈

廣東話配音 h game

留名試玩

你可以FB PM 我呀, 我都想搵人幫手寫故事,呢個故仔應該加唔到HEHE 線喇, 但一向都覺得HEHE 有得做, 但本身直男, 寫唔到呢類故仔....

支持
但D女後外貌同衣著有待改善

第一章出街喇，大家有空可以去下載來玩下。

我個patreon専頁，裏面有Download Link。
順手Follow 我啦。

本來想快啲完成，但香港發生嘅事，真係好影響心情。

支持本土創作

但作為一隻 Hgame, 連少少令玩家想拉低條褲既衝動都無, 真係需要改善下

支持呀

加油，踏出第一步好重要，希望以後可以聽廣東話打J